（歲月不饒人）見證住巴士司機揸巴士嘅歲月

平時搭巴士都係總站到總站，呢條線由我搬左屋開始已經搭左十五年。
今日搭車返屋企見到當年黑髮嘅司機叔叔已經滿頭白髮，唔知點解有種莫名嘅心酸

唔知你地又有冇一個睇住佢變老嘅司機呢？

在此多謝咁多年會安全揸巴士嘅巴士司機